
                      Sorprendentemente, un virtuoso Hugh Jackman como PT Barnum, valores de producción sin gastos y una puntuación de los ganadores de Oscar (La La Land) y Tony (Estimado Evan Hansen) Ben Pasek y Justin Paul se suman a la explosión de la nada.
        
            